他首 射咗幾多個催淚彈？

王騎點睇C朗無表態？

打公安 行政驅留15day

岩岩他首叛變
射自己人

王騎點睇C朗撚鳩泡菜球迷

Fact check左未